頭先聽到升key雀叫聲......

6月以黎第一次聽到把死人聲
好懷念，以為佢地已經食tg死哂......

呀丫 呀丫

我呢邊以前日日臨晚黑就叫春

佢係on99咁叫所以係叫on99

好耐冇聽過咕姑固

升key雀你在哪裏
好掛住你以前朝早瘋狂噪醒我

我果邊興凌晨4點幾

日日都諗住扑野

我幾鍾意佢地

咩意思

以前細個成日聽到，大概十幾年前，而家真係唔多覺

每年都係1月中~5/6月出現
煩死

我住個邊直到上年為止，
間中都仲會飛落冷氣機位度叫

我果邊開始叫
啊～呀～

反而好耐未聽過咕姑固

咕姑固

布鷗 布～鷗 布～～～鷗

我都以為d叫春雀死曬

咁岩屋企出面都有隻叫緊春
啲聲同步左

升key鳥好耐以前聽呀公講 係有段故的

元朗大撚把
成地雀屎

想知

噪鵑好嘈 仲要係人地個巢生蛋唔洗自己孵 唔中意佢哋

咕咕咕呢